手足留意龍翔道往九龍方向重狗

18:38 兩van 一豬籠 一eu
車牌影唔切

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗
❗H2SO4❗

行駛緊定停左？